(公投)山神同世三邊個勁啲

世三
山神

睇歐聯就知

做後備都好J 踢英超都收曬皮

今年第4都冇

今季?

爭勝心山狗勁D

山狗好穩定過世三少少，但世三on fire果陣又勁過山狗。
我揀山狗

同樣諗法

睇足總盃就知

又啱 世三都幾飄忽

聯賽好似比世三撚狗咁撚

睇國家隊表現就一目了然
不過我都認同世三top fit會勁過山狗

好難比

同一隊有曬兩個 都唔洗踢其他人

世三踢國家隊感覺好撚Hea

之前仲傳山狗去車

山9一句想去倫敦球會..
但係車高層都無錢簽佢
又同好多人撞位

佢黎左就冇柏度

我唔敢話山狗世三邊個勁啲，但點都唔係撚狗啦 山狗24球10助攻叫撚狗?

試下賣安去中超 咪可以買山9

你講話睇個場比賽就知 咁我都係講返比世三撚阿個場

金章安

山齊士咪世三囉屌你老母1999

車狗贏一場阿狗贏兩場牙ching

明顯世3啦 山狗英超最佳球員未拎過

Topic同內容調轉既，睇topic禁左負皮

年年第4 5 點攞mvp

場場死扭爛扭

第1場咪俾山狗撚左

世3得一場撚狗
唔講比人撚

夏世山

爭咩吖爭

上季車仔排第幾

打和啦diu

下季夏神又打回原型

撚狗咁撚

嘈咩啊
山狗今季都走架啦

第10

山狗

我揀山狗
數據差太遠
今年
世3
43場17g7a
山狗
51場30G19a

世3四年數據
山狗唔洗3年做到

當然你隊波有老鼠冇做波型咪要世3
所以其實兩個唔同類好難比

睇下黎緊幾年世3有冇得再上
山狗就應該定左

山9 美洲盃×2，足總盃×2
英超球王 英超×2

]山9 美洲盃×2，足總盃×2，西甲x1,西盃x1
英超球王 英超×2,法甲x1,歐霸x1(miss final)?

山9 美洲杯MVP
夏神 英超MVP

打和

原本2次西甲 入世甲波轉頭比godin頂入 隊友累

山狗個心態

山狗球路多

打和啦

其實唔明點解啲阿狗會話山狗carry
我反而覺得佢好獨食

ST又得 LW又得 得左

拍住烏 禾托柒 藍屍 你情願佢獨食啦

因為d垃圾隊友無個信得過

柏度>both

agger 成日d波都去到佢度斷

如果keep住呢個心態, 佢永遠上唔到世界級

以前哨牙狗係利, 班隊友低佢幾班
只要贏到波, 佢都會肯配合 為隊友鋪橋搭路

Agger
做carry角色嘅球員
自己打曬固然係好
但最好一定係令班隊友都升左另一個層次

話明智利丙朗

想同丙朗比?

山狗其實吹大左 禾仔仲有效率過佢

山狗入波多托柒就黎一倍
除非山狗場數多托柒一倍
如果唔係你可以收皮

係，伊禾比都勁過山狗

係，辛洛高都勁過山狗

山狗都已經俾左幾多chance班垃圾
你話山狗斷波 班垃圾禾狗 藍斯 100分季中唔知斷左幾撚多次 係下半季100分先開始勁 住污一出就個個都唔傳中俾佢

咁又係，山狗無摩迪kroos

山齊士垃圾。唔好過黎我地拜仁添呀

其實拜仁唔岩佢，洛賓會同佢爭波用。祖雲會岩佢多d

山狗 51場 30球
托柒 37場 19球
差幾撚多呀柒頭

你都幾撚搞笑
山狗平均17場10球
如果托柒34場入20球先叫有效率過佢
但托柒用咗39場先入到19球
起碼一定唔會係「有效率過山狗先」
但你而家覆翻我話差幾撚多
個龍門真係好變幻莫測呀醒目仔

鏝城幾岩佢, 踢走阿古路, 同班高智商既中場夾波
依家佢淨係可以同奧燒夾, 其他人球商差太遠

禾狗執撚左幾多次雞波又斷 又唔識過人 一唔打反擊廢左7成 山狗起碼可以一條友打人地條防線 助攻又多過佢

agger agger路太廢

dribbling 世三＞＞＞＞＞山狗

宜家佢冇比波咩 全隊助攻同create chance最多喎 有睇波都知佢cool波係過多 但未叫唔肯配合呀

ching sick ball 山狗今季啲罰球同比波都 係有時冇啦啦要chok一chok扭兩下